藍絲呀媽帶我見個做警察既uncle。。。

轉Post live

佢啊媽仲藍過隻狗

佢阿媽應該係蠢過隻狗

仲好重口音添